[集思廣益] 一人一個偽豪宅住宅

我先
九龍站上蓋堆住宅
The Austin/Grand Austin

(就快買樓，想住靚啲，不過孤陋寡聞，望巴絲們幫幫手俾下意見)

首次上車，budget 千八萬樓下

好睇巴打生活圈子喺邊喎

市區嘅話一號銀海 帝峰・皇殿 都唔錯 從另外一個post睇應該符合你大堂grand 呢點

你講九龍站上蓋嗰啲 都開始舊 個設計都outdated

利申住九龍站上蓋

sorry 我掉轉咗睇，以為你budget 8千樓下，千8我出一出返去先

本身自己住西半山 未婚妻住北半山
但我哋住港島或九龍都OK

一個嚟九龍番工，另一個喺中環

相信有八千萬budget就唔需要上嚟問偽豪宅
都多謝你入嚟

唔係串你，唔好介意，只不過你嘅budget Austin 都有機，九龍站似乎難啲，買到都舊/ 唔好用。

幾多人住，車位全部都要考慮

最好住既居屋係邊

其實唔係一定要九龍站，只係厚住面皮想發掘下有無二千萬樓下嘅靚樓

兩個人，一個車位

住緊九龍站1500"實用
5x樓
上年銀行估7000萬

1800萬買其他區吧, 九龍站完全唔值

絕對係名城啦

要幾大？

太子 九龍城之間嗰堆舊式豪宅
不過千八可能紋水d

峻泓

巴打唔好介意 千八萬我諗你都係考慮奧運站或者太子道附近會好少少

千八萬 可能真係淨係買到凱旋門/天璽一房或者殘到hihi既漾日兩房
除非巴打真係純粹要威 唔介意住400呎劏房啦

最起碼落到去奧運 起碼多200尺 又多啲選擇

而家帝柏 595 細三房都去到 14M, 18M 連稅連車位裝修都只是啱啱夠

一個旺角一個大角咀 真係好偽下
其實如果你講設計 室內嘅話自己全爆 執下佢就已經好靚 室外大廈的話 九龍站其實都好新淨 凱旋門好地標性 天璽同君臨天下玻璃外牆 又係唔會outdate

18m 可能我會揀荃灣西/將軍澳 又新 又可能買到成千呎以上 又有靚海景 又近你返工地點

如果夾硬揀返九龍港島半新 可能只剩返 600-800呎

樓主好似想要埋車位，車位係咪要買埋？租得唔得？

因為見巴打係另外一個post 同埋佢好似想要大堂grand 啲既樓
但講真成個九龍站 真係得天璽同凱旋門個大堂叫做靚啲
但千八萬都唔知買到啲乜
君臨天下以綠玻璃為主 個人認為
擎天啲大堂真係同普通私樓差唔多 唔會覺得grand

不過外型真係無得輸

點都好 都要等巴打自己去睇去了解嘅

太子道附近嗰啲算係豪宅？
嗰邊其實算唔算威
見好多樓殘

海逸豪園算唔算係。我都想買，不過無樓主咁有錢

紅磡昇御門

咁你咪揀d唔殘
呢排好多做緊維修啦
大單位 間格四正 大騎樓 有車位
位置又好
二千萬起跳

同埋樓主搵緊偽豪宅

Park Yoho

成二千萬都要騎牛番工

太子道40年嗰啲
豪左喺邊
有啲外面睇落甩皮甩骨咁
棟樓至少啲單位廳超大房超大 大堂走廊又豪裝先叫得上豪宅
唔係話住嗰度啲業主冇錢豪裝
係肯喺嗰種樓住都係平實型唔追求包裝啦

舊左既豪宅都係豪宅，週邊密度，室內既佈局，同闊落程度係指標
賽西湖花園四十幾年樓齡，但佢毫無疑問係豪宅

利申自己大概住緊樓主心目中既偽豪宅：樓齡較新，有靚靚大堂會所，有著制服既職員為你開門之類 - 但地區講出黎就笑死人，十個人有九個聽到係邊度都會話不了既地方

我覺得太子道好嘈，得個大

要大堂靚
帝峯皇殿岩哂你
不過車位去到5,6百萬一個
租都6,7千個月
睇下呢個偽豪宅你岩唔岩

帝峯．皇殿 對正公屋

咁我都係住緊偽豪
但我真心鍾意個屋苑
Style好warm 同埋成個佈局既design好靚
都係自己鍾意就得

睇報紙貝沙灣6期有個實呎400鬆單位
好似千一萬
會所任用
四通八達
管理費唔貴

真豪宅

揀內街囉
勵德街公爵街嗰堆
全部都好新淨
靜到耳鳴

好主觀
個人認為唔係傳統有錢佬地段但以豪宅做招嚟嘅就係偽豪宅

邊有人買樓自主唔睇入面，凱旋門入過去睇未？走廊又長又舊，間隔又唔太實用，睇外表靚有咩用？你人係入面住㗎嘛。
如果你講大堂靚好多屋苑都靚，austin 都靚過九龍站，有車其實選擇多好多

九龍站車位可以買，austin 都有得租/買，講緊$4000-4500 / 300萬

見識過淺水灣果帶d獨立屋後，覺得幾千萬既屋苑都係偽豪宅，九龍站果堆都係普通貨色

真豪宅要有呢啲元素

1. 靚+豪華
上面有巴打講過舊時既豪宅都算
但我覺得唔可以算
Keep up 唔到屋苑outlook 喺呢個年代住落都唔覺豪
歐洲啲古堡舊時都好豪宜家都似鬼屋啦
唔算： 月華街 太子道西 嗰堆40-50年舊樓 太古城

2. 冇細單位
凡係有細過300幾呎既單位肯定唔算豪宅
屋苑住戶入到屋 連最基本生活空間都唔夠 豪條毛
唔算： 帝峰皇殿 囍匯 The Austin 啟德嗰堆 半島豪庭 天晉2期3期 海璇

3. 私隱度要夠高
喺香港可以唔樓望樓已經好奢侈
好多位於半山既樓都要面壁
花錢豪左喺私隱度都叫好豪
唔算： 將南啲house

4. 地段環境好
落到街唔會覺得污煙瘴氣
出街唔會踩狗屎
前面冇人一路行一路吐痰
冇厭惡性設施喺附近 例如垃圾收集站 焚化爐 出海既排污口 24x7臭到仆街！
Eg 一號銀海 凱帆軒 海之戀 曼克頓山 仲有全部喺舊區靠重建而起嗰啲單幢新樓

真豪宅係呢啲：
貝沙灣 壽臣山嗰堆舊樓 畢架山一號 深灣9號 禮頓山 海名軒 牛津道、嘉道理山嗰啲啲house
貴係有原因

你覺得姐

千八萬 將軍澳南買個三房囉

首次置業，唔洗太大住呀，五百尺都得

我覺得出街要同其他人爭𨋢坐，樓上樓下裝修時轟轟聲，部車要同其他人share停車場已經唔豪

租都ok

其實我知道九龍站的確貴，所以都唔係主要target嗰度，只係想睇下有無其他選擇

有朋友剛建議土瓜灣翔龍灣，我都覺得大堂同屋苑設計好靚如果地產網有一個專係”靚設計屋苑”嘅專業就好通常太靚又太貴我都知好煩膠sor sor

科學園

女朋友就係住緊賽西湖嗰度嘅舊豪宅，但佢一直都想住下有靚會所靚大堂新設計嘅樓

好靚！

咁正！？我見貝沙灣2000萬起跑

所以小弟初次上車只能夠睇偽豪宅

Priority會想港島/九龍

好多清例子都喺九龍，係咪港島應該無乜呢啲正盤

希望樓主唔好假膠
1800萬都上黎連登問
落去地產鋪搵個靚女慢慢問都得啦

無吹水

驚啊 好撚chur架班友

係咪兇宅

不過好吸引啊清

你岩岩畢業無耐...
做緊銀行?

要埋車位難啲

住緊偽豪宅 已經好滿足

腥魚門……
我最記得係天鴿隻吊船係度吊吊揈，打爛左苦主一家既玻璃!

1800萬內：

港島：海峰園，海璇(細單位)，天后舊少少既樓eg. 金龍大廈，上林(望後山景)，炮台山上少少都唔少平貨

九龍新界上面唔少巴打舉左例，但都係果句，得1800萬就唔好諗車位，住鐵路上蓋坐下地鐵分分鐘仲方便

利申，住真豪宅

中半山
點解得1800萬唔好諗車位

曉峰閣得唔得

二千萬你考慮下西半山或者跑馬地囉，都有啲平平地既

翔龍垃圾嚟
親戚本來住嗰度但係佢話個積差同埋內籠勁細，有一次經過個殼都開始有啲殘，佢頂唔順賣咗情願位30年地鐵上蓋樓都好過

啲則好似麻麻
仲有應該噪死同日日吸廢氣

個則真係好差 兩條走廊好奇怪

新界呢

咩叫北半山 炮台山下話？

1800 萬新界就不如直接買半獨立屋 - 錦繡、加洲之類

遲巴，但佢兩個都港島人，好難叫四大長老批准住新界

有冇考慮海濱南岸？大堂都幾靚

睇過樓，入到屋就真係不了

前身居屋嚟喎

居屋都係豪宅
都偽得可以

比華利山別墅經典

1800 萬連兩房都唔夠
不如諗下柏藯山

南昌站果批

難啦，其實我俾夠你2000都好難諗啲傳統豪宅地段，因為樓主要靚大堂基本上係唔可以太舊樓，所以啲傳統地段就算有都唔符合樓主個價錢，仲要講係所有budget 拎哂去買樓，車位唔計

九龍站全部

大埔四叔盤

真正豪宅 山頂 淺水灣道

位處深水埔長沙灣外面，痴住條3仔，望住對面公屋，漁市場真係不了

九龍塘畢架山舊樓
2000萬 一千尺

2000萬得咩？

傲瀧有啲一千呎鬆啲都做到樓主budget 樓型係house混apartment 不過就偏啲 但係夠靜夠新

咁不如買中產區交通方便既
高層兩個單位打通
咁又大成1000幾呎
又睇落有錢
又唔洗2000萬咁多都有兩個單位
你諗住個啲九龍站2000萬内
九成低層又細
得400-500層

呎*

千八萬上大灣區買別墅啦
最多預一百萬買個中港牌
有別墅想泊幾多架車都得

銅鑼灣禮頓山

畢架山幾正

荃灣西啦 雖然新界 但同九龍冇乜分別 你一上高速 好快到中環

皓畋算唔算偽？

元朗峻巒

偽豪宅之最

炮台山係下面，佢住賽西湖

應該唔考慮新界了，唔想太遠男家同女家

好細心

華富邨?

有親戚買過，後來賣咗

樓主有冇考慮過君頤峰(京士柏)
最細單位有800幾呎，但有機會1800樓下
會所夠大(而家有Tennis court嘅盤真係唔算多)
其中一邊對維港，揀啱嘅話景都唔錯。。。
係衰咗10幾年樓，唔知而家保養成點
同埋車位比例算係多

隔一條街就成堆公屋
你係有錢人會唔會考慮？

君𠥔港？

咁易比你買到半新樓左右2個單位咩。新樓就抽下先啦

U grad未

景唔錯就唔會1800樓下，1800樓下就預咗景無咁好

出出入入都係公屋新腥港人

樓主如何定義豪宅
九龍站上蓋 從成個九龍咁睇係豪宅,邊樹偽?
定要傳統京士柏個堆

尖沙嘴名鑄
anyway拎住1800萬budget又想住靚啲 真係得啖笑

1800園景加醫院景
維港4500-5000up

筲箕灣10年內單支樓，夠晒偽

呢個budget應該淨係夠西環d普通樓喎大佬

都幾年啦
係啊跑數狗

都係睇樓先 車位其次了...

你呢啲要求搵間有車位嘅村屋就得

又一居？ 我見有啲600呎連車位、花園仔都係千五萬左右
九龍塘都算方便

唔係講少，入面係公屋。

多謝清

京士柏嗰頭，仲有幾個屋苑，帝庭園 爵士花園 呢兩個又平啲，靜中帶旺

千八萬你連我個景都買唔到
偽豪宅

天晉

名城

個景正到

大埔比華利山？

樓主既意思好似係 佢想買偽豪宅
不過我真係睇唔出今時今日九龍站邊下偽
如果你話要京士柏 太子道個堆舊樓 真係多9謝 ,我就真係覺得對後生仔黎講好一般
咁我寧願住偽豪宅了

最尾樓主個BUDGET 加多個double先可能有選擇既權利

九龍有邊度可以好得過京士柏山？

間隔都唔錯

薈蕎 好咩
寶福山嗰堆，面向山又多蚊蟲..
走廊又窄

講到明得千8萬
就成班懶見識多咁講哂d億億聲獨立屋出黎

利申 住南區獨立屋

半山跑馬地呢啲有，細啲囉，贏地段

千八萬都住唔到靚細單位都ok架

北半山係乜鳩

我唔需要靚景，裝修靚就好

昇御門

係小弟唔好 搵得未夠多

我以為你講咁多係唔會想住細既

咁其實你係住邊種風格
同埋我依家都唔明九龍站邊下偽
即係要好清靜 冇咩人 傳統地段何文田先得？

後生仔住個堆好咩

北角半山

我心目中嘅傳統豪宅係至少屋苑單位幾千尺
所以有細單位嘅九龍站我覺得不過不失
我都希望買類似嘅

希望住市區，屋苑設計方面想靚嘅grand嘅，原因係女朋友自小唔係住靚嘅屋苑，咁我都想達到佢期望

咁都負皮

呢個post好多有錢人

附近環境

賽西湖好差咩

上面講左 ,尖沙嘴名鑄 覺得點?
肯定買唔到大
不過我覺得叫做grand 又方便

唔差，但無新樓嘅grand同靚會所喎

大部份嘅屋苑 冇景 冇交通 冇配套

住得六萬蚊呎都唔擔心有冇交通配套

名鑄樓下雜到仆街，日日都有班非洲鬼係度撩女

痴線，叫人買薈蕎，住沙田嘅人都唔會想買嗰度。千八個買嗰度我驚樓主俾人由頭笑到落腳再笑返上頭

真心鍾意賽西湖多過依家d新樓

可唔可以又影下個景俾細佬我開下眼界

暫時睇到起跑二千萬

冇啦,唔係樓主,我主觀睇法就係後生要方便
冇配套個種 超唔方便豪宅真係咪搞我

我都覺得個度會嘈同雜,所以我覺得九龍站最好
但上面都討論過啦
有咩好提議又grand 又市區 又合budget?

司徒拔道

好正
邊個屋苑？

單幢式果d

我講既係起碼要有既條件，住高樓大廈又話係豪宅，咁富豪嗰啲過萬呎house叫乜？叫巨豪宅

係

那來 60000呎呀？

咪又係要返工食飯搭車
點會唔需要配套啊

你估住深水灣嗰啲咩

睇唔到佢要靚大堂，otherwise堆舊樓其實ok

the wing 同寶盈花園打對面

師兄請唔請跟班，我識自己食飯同去廁所
BTW左下果個似祠廟咩建築

景賢里，係古蹟

景賢里，但我一次都未入過去

寶翠園，叫做有返咁上下大，又有會所

Btw, 真豪宅先無會所，直接去出面啲club house 玩

幾時變咗show off post

好似畢架山一號正啲喎
都係成個山頭都屬於個屋苑
好有渡假feel

翔龍灣真係垃圾嚟
住海逸好過

其實三萬一呎有幾多選擇
不過你細單位要預佢景觀係成個屋苑最差嘅
eg. 柯士甸上蓋
五百呎千八萬一定有
可能千五六已經ok
不過要望住舊區

巴打有無睇過柏蔚山，裝修日式風格同你budget應該可以買到6百幾呎

1800 筆直+靚會所帝景峰好似符合啲

但係京士柏係house 私隱度好高 樓下仲有私家車位

條斜路

上年入手左malibu 2000左右味連車位 成個發展都ok 過海出9龍都快 下年5月收樓

我都同budget 但睇緊元朗house
2層連天台 加前後花園
屋入面1300' 左右

20m 買 lohas

海周圍都有啦

笑左

講真就好似單調左少少

20M夠買天晉1海景有突啦，走去買康城口味獨特

係我心目中，真豪宅係山頂白加道，田大少屋企果度……

千八冇乜選擇喎，揾下一號銀海7百呎嗰啲囉

海逸啦 有海景附近夜晚夠靜交通都方便 係廿年樓齡啫

九龍站如果唔係經常出差/返大陸/沙士買落，根本係唔值得住。Austin起碼一半住戶講普通話，車場一半中港牌。
住呢頭貪返大陸/去機場方便。
不過得千八萬budget就唔好扮上等人要住豪宅又嫌三嫌四啦你睇呢2個位target嘅人都唔係你
利申2邊都有樓

農圃道18號

筆直咁少可以睇返天水圍居屋

唔好搞啦，1800肯定又細又低層，最後全日都要拉窗簾，望住一街之隔嘅舊樓一啲意思都無

1800萬都要睇天水圍居屋
咁香港有絕大部分人都只能夠住天水圍

成個規劃我覺得唔錯 有配套 唔覺得有太大問題

康城...你自己睇啦

[url]日岀康城其實好唔好住？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

睇2020年 商場落實同條橋通左應該差好遠

啱啱見到
咁抵既

去到嗰啲位又唔係豪宅定位你想有幾貴

我expect佢貴d

其實反而住低層對園景都唔錯，起碼大草地心曠神怡過醫院景先

18M都只係買到市區7-800尺
痴撚線公司

藍馬豪庭囉

外表靚、有會所、樓齡十幾年、喺何文田、間隔四正、望到海景

佢得40戶，但都有4x個車位

不過佢得3房同4房(建築1300呎-2600呎)，我諗你起碼都要預2200萬

想問清，The Austin好唔好住

有睇過，但見全部都二三千萬

我有要求住豪宅？有千八萬budget想要靚裝修嘅權利都無？

真心唔係好明啲衝入嚟話千八萬咁少咪搞咁多啦嗰啲人係咩心態我又唔係要逼佢地搵豪宅我住 我想搵個靚嘅地方好好安置我未來老婆啫

過咗筆直

係咪一定唔可以超1800萬

認真 鴨脷洲 南灣 樓仲新淨 有車可以泊街 有shuttle去地鐵站 有小巴出cwb

深灣軒就相對舊少少 不過景就好啲

薄扶林嗰邊都okay 不過都係要有車囉

個到係九龍站咩
起碼都講漾日居呀 地方都錯

睇左咁耐 樓主有冇心水屋苑丫

你睇返你第一個留言啦
覺得你目標係要住豪宅好正常姐

海逸豪園之類 湊細路幾好,不過冇靚會所

連登仔果然係人中之龍
拎得起1800萬買樓既人都比連登仔講成人生輸家 仲話得1800萬就唔好咁多要求

人地搵偽豪宅+連車位，我地只係照直講番佢個價選擇唔多

佢今日話1800萬買鐵路兩房我諗好自然成個香港任揀

我唔係住果度
淨係去過睇過樓
細單位向舊樓又大馬路一定麻麻

1800萬要買細單位豪宅唔過份
但係九龍港鳥嘅話一定會有缺陷嘅
例如樓齡高 景觀差 交通唔方便 無配套等等

但樓主想唔想要地鐵附近先？

呢啲就睇人啦
可能老一輩唔想望到醫院

唔好話老一輩，後生一軰都咁話。係QE嘅病房清楚望到君頣峰定帝廷園d廰/房真係不了

但呢兩個屋園啲則同位置真係屈機
真正做到靜中帶旺

下一行係另一度
Austin係柯士甸

我同女朋友都未揸到主意

海逸豪園有好多印度佬

我意思唔係要價錢連車位，我租車位都無問題

近地鐵係好 但我俾人屌完「千八萬多多要求」就唔敢要求更多

想住幾大呎數 同鍾意咩區丫

18m買大埔科學園
揸住10mn想買都好辛苦

有無價單

巴打有無諗過半山壹號個邊
雖然長實樓加未必係九龍市區
如果巴打手頭鬆可以一戰
可能我自己比較like舊樓啲則

三萬一呎都唔比有要求
都唔知連登仔住咩樓

新界唔考慮？
御龍山會所幾豪幾大 有馬場景 係火車站隔離 有基本生活配套 駕車去大部分地方都係半個幾鐘 附近無咩公屋居屋

18m應該有實用800呎加馬場景
不過有公路會嘈啲

都係果句 香港無十全十美嘅樓

早幾個月去過睇
至少都要25m
out哂樓主budget

都有啲20-21嘅
不過預無景

望唐樓加公屋maybe

樓主個budget如果要九龍區新淨豪宅
其實都要預大部份係二三線景
反而去火炭將軍澳個堆就景同則都兼顧到
如果唔係我淨諗到畢架山一號(好似係)

畢架山一號最細都三房
入場費都26m啦

都係
要地鐵站附近仲要偽豪宅更加少之有少

Sor唔熟個頭

可以有要求,不過如果要符合晒樓主要求 1800萬唔係話真係好多
佢要有靚會所,地點方便,周邊環境好,配套一流,要新少少既樓,(清清靜靜?)
就你講既新界佢已經話唔好啦
一係你講下有咩好盤

自己層樓有要求咪有要求囉 千幾萬你估係少架咩 層樓自己買既自己住既梗係要諗清楚啦 觀塘凱匯其實諗得過 買樓都係投資既一種黎既 買個會升既點都好過買太子三四十年樓齡 過多十年八年可以既就樓換樓啦

凱滙賣曬未，其實唔怕車聲凱滙有d潛力，

除左實用高之外，冇景又嘈撚到仆街

應該仲有啲貨尾既 加油呀樓主

半山一號同常盛街點會唔係九龍市區，遲下土瓜灣站通車仲可以三個站到旺角

帝峰 皇殿

大家父母喺港島嗰邊，都想唔好離太遠
我都明無十全十美，有嘅都俾人買哂

我都有睇，的確out哂

藍灣半島?

其實好多謝大家花咁多時間陪我諗
不過你以上嘅要求我好似無要求咁多...

或者我排重要次序
最重要到次要

想有個靚大堂、會所
地點港島/九龍
可以的話10分鐘行到去地鐵，無都得可以揸車

其他都無乜所謂了

多謝你啊

南灣囉

何文田山道？

冇話你,全香港人都一直搵緊,討論下姐
唔同既係我唔介意 會所/舊樓 同埋 budget可能多少少
我都想 唔好太舊樓 位置好,有少少配套,但我又唔想細

至於你 依家車位我諗方便屋苑好少有平過130-140萬?

俾人偷嘢偷到傻

千八萬都係買返大角咀維港灣海桃灣呢堆算啦

基本上grand austin 500呎18m實有貨
18m仲有機會買到高層過哂啲舊樓
地點好 交通好 靚會所 半新樓 配套還可以
最多係嘈少少 但呢個地點仲要半新樓無得輸

我覺得跑馬地上一帶都算豪宅了

1800萬買500呎

Grand austin無得輸

一分錢一分貨
高鐵站旁半新樓呢個名已經無得輸

傻撚左?

咁你有咩多建議？

將軍澳南啦
其實要返工真係要近地鐵站
千八萬可以新樓三房七百呎加埋車位
附近環境算係企理，不過尚德有公屋

九龍站又舊又得兩房
港島方便既新樓環境都唔算太好，例如海璇好多大陸團

香港樓價真係

巴富街果面咪靜好多
不過得千八入唔入到場都可能係問題

要扮？滿意未
教琴唔可以係正職？
教演奏級收幾錢一個鐘你熟唔熟行情？

早d訓啦

南灣其實好野黎

但無記錯細單位望利東邨，樓主要考慮埋呢點，但如果打算生小朋友第日讀國際學校，果度唔錯

巴富街,買送食飯都成問題
老人家退休就好住既,同埋冇會所

出入都揸車架啦
唔揸車咪Uber囉
一定要公共交通工具架咩

啱啱諗到一個 何文田Ultima
不過太新 唔知有冇放盤

地鐵站上面方便返工
會所大堂好有氣派
全部開陽境 冇咩樓望樓（第日唔知前面有地盤）
何文田靚校網

普遍太舊
總有唔想揸車既時侯,想行去即刻有野食
我正正住個屋苑樓下冇野食 下下揸車煩到死

買餸食飯下下都要uber就梗係一個問題

我覺得40+ 到老人家level就得
後生仔 落街5分鐘路程都冇野食 冇野買 都幾濕滯
你問我住傳統舊豪宅樓下冇野食 同偽豪宅樓下有商場
咁我寧願住新豪宅,諗下是但星期日工人放假要帶細路食飯都煩

好似25Mil起

我覺得各有所好啦
習慣揸車返放工，覺得揸車食飯係理所當然

天鑄好似都要二千五起跳, 仲要車位月租差唔多成皮 迫樓主賣車

屋企以前放租 但真係垃圾 後尾賣咗個大堂十年前就話grand姐 宜家一般般咋嘛

好似有細單位 唔肯定 但係唔知有冇放盤
其實都有唔好處 個商場好遠 山腳到山頭
車位應該唔會成皮 如果成皮野日日泊街都得啦 320*30 先至九千幾蚊

而且又係靚發展商 如果有五百零尺單位 應該啱晒樓主

元朗尚悅

屋企買左好多年放租
最近朋友都買左 佢成日話豪宅豪宅...
我都唔知佢做乜9...

個d好大好實用架，識野嘅人就會知你住個頭係咩料

我都係住九龍站，其實有咩偽唔偽？最緊要自己想要咩。
管理好，出入方便，有煙花海港景，都係九龍站賣點。

有D新樓內外型好，但管理差，D保安西口西面，交通又唔方便，住落就知唔好住。

下？第一次買預咁少筆直?
話哂首次上車，你不如儲多DD 先啦
求其買既話，住住下又會唔鐘意

畢架山

另外，九龍站D樓夠出名，溝女都著數D，你層樓唔出名，條女未聽過，都唔肯同你返屋企啦，你話住凱旋門，佢D水都會多D。

條友好樣衰

條友煩膠黎，之前有個post佢自稱住所謂西半山睇唔起人住鑽石山，俾我寸過之後就記到而家，小器到呢

港景峰？

唔怕泊街南灣啦個club house都呃得下人

海峰花園住到山頂人都開朗D雖然望上去唔grand

G Austin 好住，但前題要望海，主要係地點方便，同埋管理服務態度好。不過管理費好貴

有無諗過寶翠園，真心，旺中帶靜，有OK大堂club. house, 方便，有地鐵，名校區。雖然有返咁上下樓齡但係budget 都附合

果邊應該算何文田，咁我覺得雅利德華台都好靚

又一村

又一村。

唔係獨立別墅，其他叫自己豪宅都係偽豪宅

算，但太隔”zip”...公爵街巴芬道果d好d,起碼隔離就係moko+mk East mtr

望住d大洒店都唔開胃，一陣係果邊飄d煙過黎仲衰

柒左就柒左啦，唔洗撐得咁勉強既

係啦係啦，一唔夠人講咪得番話自己假膠呢招

你自己開親post唔係階級批鬥就係番工怨氣post, 隔住個mon都feel到你長期唔滿意份工，但又未有家底到可以唔番工，想轉又唔知轉去邊，人到中年，OT好傷身架

不過我都係有需要先揸嗰啲

18M budget 好似無人提東區嘅嘉亨灣，逸濤灣同埋逸樺園，十幾年樓齡屋苑唔算太舊。

三房 18M 唔夠，兩房唔知啱唔啱佢

偽豪宅無問題，未搵到好多錢又想住得靚啲，咪搵靚裝修住宅，上一個post有巴打建議我用呢個名開post搵樓，所以我先用”偽豪宅”呢個term，我其實就係想搵afford到又靚嘅住宅啫，不過好多清誤會哂

第一次買，千八萬已經係我嘅極限，再儲過多幾年我女朋友三字頭，佢要嫁架啦

結咗婚唔溝女

買到，不過細單位舊樓

御龍山個會所垃圾

其實我會介紹樓主諗下北角港濤軒，太古樓
雖然係單棟但坐落係海璇隔離，樓層高會越過海璇有靚靚海景
而且六百幾呎兩房，地方闊落，適合住慣傳統舊樓既人

港島都未必咁有潛力

因為未來老婆想試下住靚樓

樓主咁有錢唔洗上嚟問千八萬樓啦，仲唔買左八千萬樓咩

名家匯 樓主會唔會諗下？雖然係大圍，但揸車出九龍好快，又有靚view, 同埋雖然係半山，但都有間惠康，茶餐廳。再唔係行落顯徑買餸食野都係10分鐘，遲啲顯徑有埋沙中線。想方便咪名城，大堂會所啱你心意，同埋隔離起緊大商場同新樓，有天橋駁住，沙中線，一定仲有升值潛力，唔啱住都可以升左再換樓

教琴唔係自己生意？
E座都有個教緊琴
識隔離幢有個開珍珠奶茶就係自己生意？
樓下仲有個番緊Apple store 做維修
各式各樣都有
簡單講咪就係有條件做自己鍾意既野囉

你以為呢度個個起身準時番工架？
好多都係收下租過下日晨，諗下去邊買野，邊度旅行

你係咪番工番到傻左呀

其實有錢都唔一定有

你又知我無開鋪做生意，唔通貼埋地址方便你黎踩場咩

識個婆婆60幾間物業收租，同佢飲茶佢一張信用卡都攞唔出，人地鍾意現金，唉...佢真係廢 個個月收百幾萬租都無AE黑卡，正廢材

繼續攞住張糧單打J啦你

35歲都唔係好老姐，思想成個廢老咁
十足十傳統家庭唔俾仔女做藝術呢d行業我地先少咁多競爭搵到咁多

繼續做工程燃燒生命啦

不過提下你日日咁坐法小心生痔瘡

你唔夠人講得呢招囉，攞得出下一步咪問人有冇私人飛機？如此類推之嘛

講到好似自己有咁

問aa9啦 連登仔個個住公屋鬼知咩

皮膚幾好多謝關心

一定係教琴，除非教車果個教一級方程式

見你之前開post講”分鐘薪”
咁我用番分鐘人工答你，教演奏級1級,分鐘薪係$20
演奏3級就$25

而且我唔係我果行收得最貴，全港最貴果位老師叫Eleanor Wong, 一個鐘收$5000，連廣洲都有學生突登搭火車即日來回黎跟佢學琴，唔信就google下人地背景

教演奏級不嬲都係比較偏既行業，因為平日你唔會/好少接觸到所以唔識都唔出奇
Btw我是地底泥

哈哈! 唔豪就引唔到賊仔啦